<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    
    <title>Ernstig Lekker - Lekkere recepten van familie, vrienden en mijn reizen</title>
    
    
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
      <item>
        <title>Beppe snert</title>
        <description>
          Snert zoals beppe het maakt - 
          Een simpele en vooral lekkere gepureerde erwtensoep volgens het geheime recept van Beppe. Ingredienten Grote ui Prei Wortel Spliterwten, gewassen Groentebouillon Water, tot alles net onder staat Bereidingswijze Snij en was alle groenten Spliterwten goed afspoelen en haal lelijke velletjes eruit Alles in een pan doen (inclusief bouillon) en vullen...
        </description>
        <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2022-11-07-beppe-snert/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2022-11-07-beppe-snert/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Turkse rode linzensoep</title>
        <description>
          Super lekkere comfort soep - 
          Dit recept kwam ik tegen in mijn plaatselijke turkse supermarkt. Een echte comfort soep, super lekker en ook nog eens gezond. Dit is nu één van mijn favoriete soepen. Ik maak hem altijd lekker pittig. Ingredienten soep 1 ui 1 wortel 2 kleine aardappelen 2 kleine tomaten 2 teentjes knoflook,...
        </description>
        <pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2022-11-06-rode-linzensoep/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2022-11-06-rode-linzensoep/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Basis tomatensaus</title>
        <description>
          Basis tomatensaus op italiaanse manier - 
          Een simpele maar erg lekkere tomatensaus die je kunt gebruiken als basis voor andere recepten (of gewoon over je pasta heen kunt gooien!). Gebruik zo goed mogelijk kwaliteit producten, dit maakt echt het verschil. Ingrediënten 700 gr goede passata (mutti) Tomatenpuree Teentje knoflook, gepeld (Optioneel) Basilicum blaadjes ± 300 ml...
        </description>
        <pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2022-11-06-basis-tomatensaus/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2022-11-06-basis-tomatensaus/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
